掃把妹架掃把佬真係好易認

人又靚

開 post 鳩叫真係好9公

又回帶
都賣車啦

靚 ？

又白又瘦

靚係幾靚嘅架車

係咪UN牌， 成車熊本熊？

cls

想嘔